點解沙田圍無人講！

點解沙田圍附近無連儂牆！
明明係藍絲廢老集中地應該大大力搞好文宣！
點解咁耐都只係得幾張嘢！
有無手足聽晚可以一齊去幫幫手！

馬鐵近大排檔出口咪有
天橋上都有一細幅